有無巴打IPHONE SE會咁

成日禁完兩下home就變成咁 雖然無咩影響
但好肉酸

我會 尤其係打橫完個mon用之後最易變成咁

成日架啦 iphone 真係好撚廢

冇

5s有

咪再屈IPHONE
IPHONE是完美的

你個野壞左呀！

有，呢個問題iOS10.0已經開始有，到依家10.3.3都仲未fix到